Sabbat E12嚟講 買水貨定行貨好

上網睇水貨好似特別易斷線同埋音會差啲。
呢隻行貨本身都平$598 水貨都係平多少少 係咪行貨好啲

推